日本下任首相寶座塵埃落定 內閣官方長官菅義偉當選自民黨總裁！

有冇人可以改做首相

周庭發動技能

令和大叔

對上小淵惠三宣布年號又做到首相

看守首相黎
佢係做埋安倍剩返既任期
延續返佢既政策

佢本身係自民黨入面都俾主流派閥排斥開

咁係好定唔好?

佢係咪鷹派

國家有希望了

好，基本上等於安倍替身，做到下年10月

只有石破係親支

管義偉算係溫和少少既鷹派
最好係河野太郎，不過佢仲後生，過多一兩屆再出嚟會好啲

54啦都，下屆差唔多安倍第一次做都係差唔多年紀

以前佢做內閣官房長官嗰陣以為官菅義偉先係佢全名

石破當選唔到
藍屍小粉紅係咪要好嬲好嬲

好cute

想學下野
日本又會有執政黨 做埋首相
好多地下又唔同

岸田文雄都高過佢

？

繼續安倍經濟學？

重點for 香港 09:47

岸田自己有差唔多50個議員票
不過地方票少到可憐，0存在感

石破扣咗地方票得廿幾張議員票

因為TVB親中更加親拜登
所以TVB 係 Fake News

水炮車冇得去日本就好笑

本身收硬

石破派國會議員得17-8個

石破係親中架咩?

岸田存在感堅係低
但估唔到石破喺國會自民黨團入面咁唔受歡迎

TVB source = 支那人民日報

1999

聽d濕鳩大支那媒體打飛機

x2

估有三兩個無派閥議員投俾佢

咁來緊呢年又難D
菅生最緊要出年奧運搞到

百事要唔要可樂?

安培好返會唔會又彈出黎選

佢地識條春咩

真係好有創意

親中親韓

菅義偉其實同友中嘅公明黨關係好好，肯定唔係安倍修憲路線

cls

唔會啦
講到明做議員算

係

外相

佢個病出血，應該唔會好翻啦
只會年紀愈來愈大愈難控制

下屆 只要岸田派唔同石破合作
石破都係玩撚完

安倍派

究竟有幾多人當佢個名係官菅義偉

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好期望佢有咩大動作
看守首相 一年任期
大概延續安倍政治 過渡
睇下雜種有冇以國賓身份 去日本

我係

我睇日本啲新聞，從來唔覺得石破茂會贏

只係話地方票佢會多啲

咁河野點算

河野係麻生派
麻生都仲喺到

話時話，菅義偉應該係第一個冇派閥嘅自民黨首相

Google下家底下屆幾大機會係河野

會主動關心銅鑼灣書店問題，感動

安倍都係無派閥

我好奇麻生太郎點解唔選...聽佢之前嘅言論同埋睇得出佢對華政策d立場好強硬，唔強硬自稱13億強國係唔會同你鬥？..相反溫和派係咪會比鄰近13億強國壓住來食？
小弟對日本政治圈子真係唔了解...多諒解

菅義偉農民出身
做到首相都幾撚勁

老啦⋯⋯

因為太老了

豐臣秀吉

周庭bb技解

安倍係依家全自民黨最大派（細田派）嘅人，佢因為做首相至暫時脫離，但菅義偉係真係冇派系

下年九月本身有自民黨換屆選舉
呢次其實當過渡 有心長做不如等下年

其實從來都唔係主流
係支那煲大佢

日本政壇係老人院
唔關老唔老事

菅

石破從來都係非黨內主流
而且係積極反安倍

如果安倍死鳩咗仲有機會
而家安倍只係病，人仲生勾勾，點會畀繼承者反佢嘅路線，一定無運行

依家唔同古代，日本又係發達國家，農民接受教育機會大幅增加，不過都認同係日本入到政界係勁嘅， 聽講日本階級觀念嚴重，政治家都係上流社會幾個圈子多， 搵啲平民出身嘅人做領袖可以安撫下百姓復興經濟又證明到有上流機會都幾好

可能就係咁
安倍先提早一年引退

政治世襲架
安倍政三代
石破政二代
麻生家勢仲顯赫 大久保利通嘅血脈
福田康夫 老豆又係做過首相
小泉個仔又投身政壇 有排佢玩勁後生
自民黨d派系

親中到痴線
食相好撚肉酸

經過今日結果基本上大局已定
石破收皮做中國人

二階仲撚奶共喎

草

我啱啱先知原來佢個名得三個字

小泉個仔因為武漢肺炎收左皮啦

2017年嗰陣已經知道佢有不死身

外首 關心日本僑胞既狀況

如果有日本人被檢控/被中共kidnap
隨時係好似下圖所講

成個av男優咁

鳩改

你睇下#68啦

條友做過防衛大臣

以前以為係內閣官房長 官菅義偉

家鄉國

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

矢板明夫講到明菅義偉基本上贏撚硬
但係佢拎得多過300定400票等於另外兩個衝出黎選政治生涯已完
所以支破

你起下日本國會議員啲底
真係古代黎
所以一個耕田佬做到總理大臣真係好撚勁
佢當初出黎選地方官仲俾人選民笑無文化

關咩事
依家同中共差唔多
點解會選到佢做過渡首相
原因佢無乜家世背景
各派系都覺得比佢做 其他派系唔會得益
所以先比佢做
做完過渡先係見真章

財閥 政閥 軍閥 鐵三角
只係崩咗軍閥

責任內閣制就係政治酬庸
唔係點解 日本個IT大臣係個 唔識電腦個老野

平衡派系利益 係自民黨大佬長做嘅最重要力量

安倍捧岸田文雄

成個日本政壇有幾多人無家底背景
做完過渡一係河野一係岸田做
日本政壇基本上都唔會有程咬金殺出黎

下任先知個局勢點樣行
正常佢唔會連到任

河野鷹啲定佢鷹啲？

河野無乜可能
岸田大機會D

河野

河野先係有機過岸田文雄
一黎佢有功績
二黎佢有人氣同民望
岸田文雄除左安倍睇好佢之外樣樣野都輸河野好無

日本總理個位仲易過你估大細